我地依家討論需要下一步行動 唔係分化

唔該唔好再搞分 熱門竟然可以一個po都冇講下一次做咩 快啲討論 自己人打自己人 唔好俾五毛帶風向

下瑋步應該點做

一*

俾勇武巴打休息和理非進場，幾個連登見嘅提議
。道歉團2.0
。機場
。換國旗
。罷工
。百萬人和理非遊行

推

唔小心禁到負皮

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

全民罷工，撒回送中！

警黑一家，獨立調查！

唔係暴徒，停止濫捕！

暴動定性，立即除名！

還我普選，重啟政改！